{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071699",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 창동중앙점"
    },
    "text": "メガMGCコーヒー倉洞(トボング・チャンドン)の中央店では多様なメニューを提供しています。HOTアメリカーノは1,500ウォンで、ICEアメリカーノは2,000ウォンです。また、メカリ加納は3,000ウォンであり、プレーンポンクラッシュとクッキーフラッペはそれぞれ3,900ウォンです。メガチョコは3,800ウォンで提供され、ジャガイモのパンは3,500ウォンで販売されています。また、プルレインクロプルは2,500ウォンで、九鹿・ムッシュは3,800ウォン、ハニー・ブレッドは4,500ウォン、そしてチョコムースケーキは3,500ウォンです。多くのお探しの方たちのために毎日新鮮な飲料とデザートを準備しています。いつでも多くの関心と訪問を待ってます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店のHOTアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTアメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店のICEアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEアメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているメカリ加納の値段はいくらですか？",
            "answer": "メカリ加納は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているプレーンポンクラッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンポンクラッシュは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているクッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているメガチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガチョコは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているジャガイモのパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモのパンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているプルレインクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルレインクロプルは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されている九鹿・ムッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "九鹿・ムッシュは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているハニー・ブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニー・ブレッドは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー倉洞の中央店で販売されているチョコムースケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコムースケーキは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 489
    }
}